Princess Connect Re:dive [42] 我愛阿比 #love#

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小
備註:日服ac淘寶比較少貨 建議想入日服坑就自己開 因為新手有免費140抽 第二日05:00前限定(日本時間)

Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
泳裝飯團

新年優衣

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

貼多張

最尾個張

邊張?
腳膠?

呢個公連主場
公主>>>>fgo

腳膠

月豬又搞4
阿比my wifi

發現ching ho sick ball

留名

求健檢
唔知升乜好

充電 狗拳 病嬌 布丁 酒鬼? 仲有冇

玩得一日 唔知你講緊邊個

然後你升開個堆繼續升應該ok

Thx

小學搶答比賽

台仔出名弱智

不如你提議下佢, 開個視像會議,
一齊打飛機 , 邊個射先邊個就打王先...

笑左

今次公會戰45王都降物理攻
然後我法隊廢到無比佢B都打得物攻隊一半多D

明明話休閒保百 嬲嬲地想打尖
反正先差個一千幾百石

45 唔係都係用物理打咩？

打鳩佢尖啦

唔知呀見佢會降攻9UP下咋

法隊打1,3王
其他物理主場

幾時踢鳩埋果幾個台仔比位我入

病嬌同其他人UB對唔齊時間軸點搞

我雙病狼克狗一刀先打得160萬鬆D 明明都三隻係r11滿裝

你滿等/強化未先
auto定手動，有冇斷細招出技
打邊隻王
好多變數架wo

會長兩日都有上線都唔出刀

會長有上線都唔打真係...

踢得

整埋阿里山同病嬌啲裝之後 應該優先R11女帝定將中二,真步,妹法上r9好啲

想另起爐灶了

come 2服

不了 冇泳可泳飯

我覺得狗r11>女帝r11 or 妹法r9/10

中二無四星專武都係無咩上場機會
真步有新年ue 其實又係無迫切性

成個ser都無乜人有架啦

馬仔都冇

狗同女帝都r10滿裝 隨時可以上r11 妹法就要差啲 中二既話有專 差幾十碎上到4星 母少少上4星唔難 我而家比較頭痕既係就可以組一隊完善啲既法隊黎講 好似升中二同妹法比較實際 但女帝狗拳r11都好吸引

今個月中二上專之後無用過妹法
上個月場場都用佢

會長都唔出刀又太過分
定係你公會係出唔出刀都冇問題，唔會踢人

所以升中二就唔使升妹法?

短期係

泳可我有

咁我都係搞左中二先 反正升左佢專 母少少上4星 妹法等下輪n2啦

我呢邊個台妹出刀好撚大力
btw @有情 學下馬仔巴

想知忍專武上去係咪都係破一樣咁多防？

係 淨係差係tp同忍爸血量

咁中二呢?升專武係咪唔會加破防量?

我連中2都未解放想等歪

我都未有

我家會長真係冇得頂 70萬戰唔知升晒去邊

中二係邊隻？

6花

新手睇得好辛苦，邊隻係六花

杏奈

中衛黎

謝謝你們

當PVP咁打

滿強未滿lv
好似係4王

中二專武升上去只加魔攻同魔暴擊，不過佢技能循環好快，所以升上去唔虧

公會有6條友一刀都冇出過

屌唔怪得我隻病嬌冇咩力水 原來我買左把專武但係冇裝到上身

公會戰真係好黑暗

上次都有人做spy啦

非洲人都係擺ezr係2號位安全d

日服好似冇咁黑暗

我地唔知姐

屌 出錯刀 冇撚放狗

[member]嘩屌，佢擺明真係退坑
恭喜出完刀
[/member

屌...手殘，唔好意思

日服玩咁耐又真係沒聽過，最多聽啲人pvp卡頭三

隱身凱衣同聖信徒的項鍊又係毒瘤黎 乜都關佢咁

忍唔小心上左T10一次過升手快快禁錯左
留T10定11好

升RANK9要30件裝打撚死人咩

紫好係純35件，一係25件溝金碎20粒

漫漫長路呀ching

件甲仲要20+20即係40件

紫裝35件碎合1件已經好惡頂
好驚將來出啲乜撚嘢 黑裝 綠裝 紅裝 要 40 45 50件碎先合到1件咁就仆街了

我覺得係跌碎片個機率太撚on9
一時打20場跌2粒咁都唔知想點

R12女帝夏娜搞左我2000幾體

屌，我都試過
已經係掉落數量2倍，結果整整12場先跌咗一共2粒

巴打係咪 R11 上 R12？

日版既下次上埋r13

成隻game屈你課都算
個裝備系統我覺得係世界級廢

隻5王咁撚難打的 又禁言又偷tp又全體降攻

我飛5王

我冇得飛 隻5王未有耐死 我係呢個公會已經輸出第一 如果我都唔打真係聽日都未死

留返比大佬打 第一日用左兩刀五王 留返其他王高傷好多

個公會冇大佬

睇下下一兩次轉會啦

你真步？

係

我個會有4個死人都唔踢佢地走過埋個活動即退垃圾隊長唔做野

想入個前返少少既會 但唔知可以去到邊到

基本上正正常常咁玩 200內既公會應該都無咩難度

自己開一個 呢度咁多真步巴打

依到啲巴打有哂會啦
利伸打醬油的萌新

所以遲下公會戰完左就退會是旦搵個200內既會入?睇你地話好似要cap底打左幾分?

有冇真步巴打肯收留我

入到頭500既都算了

我而家個會經常處於400尾500頭既情況

真步頭200既會 你係系統俾你個LIST係咁UPDATE都有機會搵到D直入既出黎 所以真係唔怕有人唔收

係咁架我試下

終於打贏EX 地城... 最後果隊平均得7X-8X級 好驚連10萬血都打唔到

109lv仲未過ex

105LV , 借左105定106LV 女帝...
如果唔係前面隻智唔小心死左應該隱好多...
用左成5隊... 有兩隊打得30幾萬血

用心打一次過左先，拎體力道具要緊
巴哈有篇90 幾就過到，練多幾次黎試

狗拳好勁...仲升緊得4星, 70幾級 ,最後果十幾萬血都係靠佢打

狗拳5星差開專
我都試下先

我前面4關用晒4隊儲左TP 先

有冇得抄巧

我公會有人借5星滿技滿專滿裝飯糰慢慢磨，未過ex嘅巴打可以試吓

我都係鳩砌 ,
第一隊望,朋, 貓劍, 女帝, 充電寶 , 女帝排第4, 隻充電寶會幫女帝充電
流下 , 女帝(支援) , 聖誕熊 , 亞里山, 新年UE / 聖誕千歌...
之後果D都係鳩砌... 有隻3星R11 病嬌,

係咪要硬食佢電?

我都係前面草四隊
結果兩刀過左

巴打仲打緊一週目？

最後果十秒好似得飯糰 / 望唔死

110望都死撚左

我果陣Ex王90lv都過到 但要有泳貓 女帝都無
純 月 狗 泳貓 貓
姐姐 妹法 可羅 泳黑 8歲
望 深月 泳可 兩隻輸出
淨番小小血 求其打都贏

望一定死唔洗諗

模擬戰打下飛機算

有撚排推

我見到有專忍

我唔洗咁認真打 唔洗抄功課

頂 死晒啲人點解仲有30幾萬血

地下城換完望，酒鬼，空花，應該換邊隻好， 真步3星夠用?

無運無爆擊應該都有225左右

升高d lv同刷rank
我半隊r12,1隊半r11auto過

隊野我自己練左起馬十幾場先得on99

打淨7萬 我唔願做人啦

聽日再試， 爆多一兩下就過

有啲撚屌明明戰力最高都唔肯打

其實我打緊尋日個次 而家再試多次 同埋尋日冇幫啲人儲tp 睇下今次儲定入場得唔得

最緊要兩隊都有減防

一個人

ex地城？
我用惠里子專 女帝 月 酒鬼 黑騎
第二隊 布丁 狗 深月 亞里莎 怜
第一隊酒鬼個盾要手控
第二隊auto

要打幾多場

大概50
其實用自己隊都打到大半

lm

50場

尻打終於過左

硬係凝住會係男人扮

如果係連登盟就一定唔駛諗

小妹都係絲

禾都係

二階段休閒得一日 聽日又三階段

你地有冇人打到4 王穩定200+

係五王鎖定角前提下

四王唔啱打

想知+1

鎖定角姐係點?
唔用病嬌 200+? 未見過

半井都冇 點抽re0

希望每日有免費十連

望同酒鬼上咗專武未？未上可以上咗先，真步3星夠用。美里，茜里或者深月都可以換咗先，呢3隻公會戰同競技場都用到。松鼠同黑貓可以最後先換因為偏競技場。

望同酒兩隻都夠碎滿專了

戰力可以呃人
我公會之前有60萬戰力上個月先打3千3百萬，亦都有40幾萬同50幾萬戰力先打2千萬，結果會長上個月大清洗將呢幾個踢哂，然後係巴哈見佢地去其他公會應徵先睇到原來佢地個box根本唔得，之不過係將啲唔用嘅角色R7洗戰力

咁換咗美里/茜里/深月 呢3隻先

THX

茜里專武可以開30，令佢1技變埋破防，好用。
深月專武如果你拎佢只係打公會戰，有冇專武其實都冇所謂，如果你會拎埋佢嚟打pvp 可以考慮 開30。
美里之後個專武都好勁，不過有排先出，你可以暫時唔洗考慮先。

乳量正確

反骨貓要好好懲罰下

我見有人4 王230 5 王200 咁打，好似整體好過180 220

今日呢個時候先發現蝕哂

啱啱收工
終於追到新Po

病嬌放落4王？

病嬌放4王打到220~230
5王唔用病嬌 我公會有185同195既打法囉
其實都冇咩分別 病嬌暴擊已經拉番埋

被迫害 屌你老母閪 棄game

搞咩

依家先爆死？

3階緊了又無限模擬緊

有 4王2週目穩定200up 我俾唔到軸你 因為打緊3週擺軸果個del左了但可以pm隊俾你

想問下幾多周目先三階段

我係2王250 5王230咁打 4王綁定r9月

11週

我果邊應該一個鐘內入11周目 暫時打到4王尾

咁我諗我要過多兩個月先有機會見

上個月都係去到四週定五週

我果到為左快d測隊今朝勁快出刀 好似4點已經測緊
利申2服

我都想打下3周目

咁快.gun
仲係9周目

3階段先啱

已經玩到測一王用咩坦高傷on9 用姐姐會高幾千

幾千好淨動下喎

一個人打左2千幾萬都排9xx 今次跌出一千想走了 休閒太久

我地同第二名唔係差好遠 多幾千傷就係多架喇一隻王4刀 每刀多5千都2萬 再x2就4萬分

不如開返個新會收留下呢到幾個新手

果個巴打好似係1服的

2服有冇休閒公會

100內都係休閒公會

二十休閒

真 得頭2名係要排刀

喊出黎 冇第三刀打五王

打撚到心態崩 打埋今期番休閒/賣帳號算

我呢邊出齊刀 唔好亂出已經要感恩

5王叫咩名？
答錯唔比打

唔打咪唔打

真係咁撚樣 答錯你就排最尾啦柒頭
快啲完呢期走人

美食定真步 咩公會名

black list佢
等d新手唔好中伏

真步服好爽新手求期入個會都有3百幾名,會內沒一個滿等

記得31號打完3刀即刻cap低自己個分數，廢事等多幾日出埋分先走得

真係好爽

2週目一王用酒鬼 3王用千歌 穩定度高好多 1王大概175-180 2王180-190

謝

講錯 3王係美里 3王可以用新年優衣 但1:10果到有機爆死

我就係用新年ue
都係有機會爆死
所以要祈求唔好爆擊

卡左21-3 諗住睇下人地d隊 見到呢條片

咪唔打囉，班台仔弱智到

無常識既我決定棄權

新手想問下洗唔洗刷首抽

直接買仲快

流夏卡唔卡3星？

到底咩公會

搶刀 過左公會戰就走 真係on99咁

9出啦，搶埋尾刀

卡 岩岩測完 5星112lv 4件裝流夏頭果30秒miss 3下成場掉20萬-30萬傷

直接卡3定4

笑死

卡3

Ok 咁pvp係咪用唔到

咁就睇你主要邊面 4星就一定4不像

帶聖誕千歌=自殺

4星左
係咪雪櫃見

升5星打PVP lor

14-3有咩方法可以保得住隻月月
屌佢老母隻仆街王,係咁追住我隻月月黎屌

前面放多隻坦 ?

冇朋冇泳可點過

佢最尾係死一隻開一次

正常靠升LV 都過到 ,
你有冇真步/新年UE ?
E兩隻推圖好好用

真步冇練 ue r9

佢一野打死ue

今次日服會戰都唔算太難打，最難係3週目5王自爆ezr，其他都算輕鬆

你升多2-3個LV 再試下
我果時都未有真步同UE

Ue王一開技就死
用女帝 智 狗 望 黑騎又差少少咁

我無泳可
幾時先復刻

過到了 用 黑騎 望 女帝 ue 泳黑 98lv 3星

無泳黑

買帳馬上復刻

去淘寶買齊人權既帳號,好多限定冇得抽

記得買真步服

比幾舊水慳返幾千-幾萬蚊去抽堆限定

快啲出夏娜

屌唔爆隻ex王

有有高星高專病嬌
有既話都應該過到

等緊爆死換碎

隱身鎧衣

得3星專30

完全唔夠

優先升專

打完一次完全唔想再打第2次 少800地城幣都係咁話

打佢36%個關又搭埋啲垃圾 打佢20%個啲又唔出

果件咩月下之法衣都煩到仆街

刷果的垃圾關得幾千蚊

唔再買啦 無多部電話玩

聖母+安個BUFF真係好勁

慶幸自己係玩真步服，見班台仔打個公會戰又間諜又呢樣個樣，真係睇字都覺得辛苦

入個3刀任打全auto公會咪得

cum my會

全世界都猴住三王打

法隊發洩對象

法隊得1 3王出到刀
5王無專忍又係企咗係度
打得最慢係5王
其他秒住去

酒鬼 深月 新年ue 抖m
邊隻上R11先

新手玩左3日 開始卡關 迷惘緊升邊隻好

邊個教你升ue 上四星

新春優衣你唔好再升星 升左會變廢
你缺後衛升埋優花莉易打好多 地城弊換出黎就可以唔好用女神石

物隊:阿里莎 病弓 真琴
法隊: 鏡華 杏奈 茜里

杏奈佢有排先用到

點廢法

好慘

五王二階，冇忍唯有用黑騎打1.8M 囉

太硬儲唔切tp開ub唔識回血
你而家做既可能就唔好俾衫ue著可能救得返

開技好慢

正月UE係咪一係3星 ，一係5星 ？

升一星會差咁多咩

4星好啦仲5星 想做競技場之王?

公會戰差1秒都好重要

5唔得啦

fgo寶5慣左，公主都乜都想5星

隻野勁在招ub 你升左4星本來人地打你4下就可以開ub 變左你要比人打5下先開到 重點係可能第5下會打死你前排(推圖冇咩所謂 露娜塔公會戰先有分別)

無得救啦？

病弓係咪栞？

未係既 主要睇公會戰 呢次好似冇大影響(要前排大佬解答)

係 禾正室

有真琴係咪唔洗升深月？大家都係減防

仲有練埋香織同珠希 pvp弊換晒呢兩隻先

深月大範圍破防pvp用 真琴單體大破防 推圖同公會都要用最好5星

話說你應該用升ue既女神石俾真琴先

我懷疑係俾首頁ue圖fake左 放到咁大升星實冇死

今日先抽到真琴第一日升左ue 4星 以為好勁所以升左佢先

第一頁寫返句題醒大家

你而家唔好抽住了 留石等情人節靜流同矛衣未池先再抽啦

仲打緊第二階段

還好啦 未到難

點做到？有冇隊參考
2 伏岩岩先3 階，咁落去試刀試到天光

知周目但唔知咩係階段

1-3 4-10 11-

三階段=十一周目後?

係 隻王每階段會強化

依家先五周

咁你應該未必見到第三階段了

忍仲係3*

日版好多人優衣都4星喇唔死得人既

對面咁既陣點破 硬到仆街 自己又無法蒸

用萬性子宮 或者 貓劍殺後排

其實兩隻補差唔多打完先開大
主要根本打唔郁佢前面兩隻坦

布丁單坦頂唔住？
萬忍 深月 克 真琴 布全攻陣

得2星

ok冇放大睇

三階段五王真係垃圾boss黎

我地果邊試到隊穩定165左右咋

現充日冇人推po

3階尾王玩撚死人

一到公會戰個個都好靜

係冇野抽先靜 有夏娜抽起碼兩個post

原本聽日有日和抽下，點知延到6月3日 ，冇嘢抽真係會悶

留石中

等佢出姐姐夏娜

三百抽中哂兩隻就

7萬石 點都中一隻掛

夏娜個期有保底唔驚
日版re0就黎開波，我都仲驚緊

好多石
之前係咪好多池都冇抽

女帝有抽 泳裝大闇鍋爆死 萬聖忍免費中左
跟住美咲 千歌 熊槌都冇抽

得返一百抽

難怪儲咗咁多
係度祝大家每池十抽畢業

大家咁話 我應該會冇運 熊槌一張白金唔小心重左 要還了

去多啲馬會買波買馬當做吓善事消吓

聽日打第10周目同開始 3階第11周目，好撚驚打唔掂

要RE鏡華 黑騎 亞里莎 伊莉亞 病嬌*3 D石MOLA

計漏姬塔

h15-3打極都過唔到

冇女帝成個on9仔咁

係咪黑騎果隊？補果下要0.5秒內UB
呢半秒一miss 成隊玩完

三階段唔撚打5王算
試左勁耐入到去直接死
扮斷左線跌一刀算

n2咁快就完d野刷極都唔完

唔夠打咪打第隻

準備入11週目 快快手入之前打哂3次先

屌，另類逃兵

斷線有一次機會架，重練再打啦

今個月好似無 我俾人食左一刀

我試過幾日都無事wo

想問下整邊把專武先好

酒鬼 惠理子 中二

上個月第一次打三週目挫折感好大

N2 咁快就完左... 隻拳拳同純同差1件裝先齊R11

1日9管表示終於完
好肉赤

我有2-3日都係 12-15管...
升左智上R10,
望 , 病嬌, 子宮 , 流下 , 新年UE , 亞里山 由R9升到R11 5件,
純同狗拳升到R11 4件

我都係，一口氣打哂345 王收工

12-15
我得番2萬多DD 要留石

每日12管 好肉赤

中二用落無乜力水咁 好似有啲廢咁

我得番19000 石， 不過冇辦法， 想追就要用多少少石， 而家都係得106 lv

我有次食完9管唔小心禁左多下
150石肉赤到癲

N2個個月都有
N3先去盡啦

專武破防 有法隊先開

幾時會有N3

幾時N3

中二擺落法隊
企定定喺度 乜都唔洗做

咁推圖有無用？

冇用 你有完整法隊先練啦 可以最後練

1週年

鏡華關冇雙坦係咪冇可能過

完整法隊要有邊幾隻咁

鏡華 茜里 泳黑貓

伊莉亞

差黑貓同伊莉亞

阿里山係咪3星好過5星

有機會過到但係好難三星

屌 2號位放姐姐輸出唔夠 但如果4號位唔放酒鬼生存力又唔夠

泳黑貓好多人冇可以問人借/等年尾復刻

呢關個企位好鬼 偶像就算無吹飛狼都係會食正鏡華大

唉冇計 最尾死左姐姐2星過左佢算 冇謂一直卡係度 如果姐姐R11應該可以3星 可惜前幾日冇搞

一定要專先打到 無專可以返去訓

智有無用？啱啱抽到

有 卡四星 好似係

有冇人有15-3攻略 冇朋

仆街 卡17-3了

8歲4星好定5星好
岩岩刷夠150碎可以5星

過唔到17-3 好傷心

我都好難先過到

好似有條冇專軸

未計食體 每日回H都750石

我未搵到穩既打法，165 要啲運

冇黑騎真係屎都冇得食

農14-3啊

平日都要回H 消好撚多石

農緊啦 打得贏個日開始已經日日回黎打

成日回體打多3場都冇碎即刻唔想打有兩倍都冇用

今日6場0碎

你地全部關都回架?

H3 果排亞里莎日日比零碎我，我成個H3 加埋刷得10 幾碎，屌佢老母，人地成40 幾碎

每啲主力炸 老婆都冇回到

啲前啲既關你地會唔會回?例如5-3病弓之類?

老婆唔回玩依隻驚做乜

回埋冇石抽姊姊+姆咪

中

終於3星到鏡華關

前面6章個幾章都未掃已經用左12管
掃埋咪要15管up 仲未計回次數

刷咁多

個個油王

有冇咁多野刷

刷阿里山 病嬌 飯團 黑騎 忍 吉塔 病弓 姐姐 草泥馬 充電 怜
然後妮諾同大小姐各掃一輪唔回次數
去到6章已經用左12章

平日冇H2都要回伊莉亞 鏡華 亞里莎 黑騎 姬塔
諗到都肉痛

3星唔到鏡華 打唔過伊莉亞 想死

唔回就兩關一管 回埋一關一管 條數自己計

充電你冇?3星勉強用住先

夠數換出黎 但而家n2又過左 唔想換出黎住了

等歪算啦
抽完夏娜都唔中先換啦

我想問下你呢張圖點整？

亞里莎射死佢啦

個個唔知乜鬼圖書館計裝備個頁 我直接cap落黎

how?殺到隻肥海獅隻伊莉亞已經差唔多開ub 如果冇酒鬼ub基本上秒 有都殘晒

會

隻驚唔5星唔會重覆中？玩左第4日就差唔多中曬啲3星非限定

常駐角抽幾次限池好快歪晒出黎啦 最緊要都係中當期限

我仲未歪下流

佢再唔撚出新池就真係等到出年都冇得歪

常駐差兩隻
但又失智 又冇下流

爆石狂刷下流碎吧利申狂爆緊

已經準備好抽雷姆

流夏喎 邊有得刷
唔係靜流

以為講緊靜流

第一隊有冇打法？

2魔攻後衛 2坦 +萬眼/新年優衣

我另一個acc用黑騎偶像鏡華七七新年ue打唔贏
唔知練度低定點 一隻都打唔死

咁應該係我另一個ac練度太低唔關陣容事

學佢第一隊
深月換充電寶
以其人之道

話說佬個ac居然無monica

防守方會比轉快

比較

想問對面有monica可以點搞成日加速煩到死

2星專30忍 打3周目

好耐未見過monica擺防守 萬忍同伊利亞都輕鬆秒啦

紡希先難解 3坦加1補 紡希係咁推

兩日模擬左幾十場 實戰先黎第一次流夏暴斃

好閃

冇下流

任抽架喎

難聽過粗口

冇全婆點賣帳阿

公會戰期間會少左上po

搶呀 呢下一定搶

好多暗號睇唔明

二階段三王 一個鐘內一定唔見

有一個鐘咁耐
試過最誇張2分鐘就死
4／5個人moon實

休間公會 出到一刀法刀 爽死

我地個垃圾會先兩週目

same

三階段10 分鐘都完啦

h17-3 仲易打過鏡華果關,
第一次AUTO 就過左

H圖刷到嘅係咪換咗佢好啲？例如伊利亞朋黑騎

睇下夠唔夠石啦...
黎緊仲有好多野抽

睇咩，月月你點刷？
伊莉亞你唔駛諗，肯定等歪，3 星冇撚用，4 星都危

最緊要刷純同病嬌...
隻病嬌得3星30專

無泳可無忍無伶 如果ALL IN出一刀五王我出唔到第二刀物刀
乖乖地打刀4王160 法隊5王130 2王180算

第幾階？2 定3？

我3月先開始玩，而家都4星130專

法隊點五王前面放乜

我遲過你玩

咁先衝爆專
衝完/衝唔到先開花

3

酒鬼 伊利亞 中二 妹法 水黑
唔暴斃

日服最新h圖有得刷
不過剩係得一張圖而且仲未打過去
直接用碎換咗先感覺好蝕時間
但係之前又歪唔到

我二月玩都係啱啱先4星130
病嬌距離完全體仲要好耐時間
狗呀布丁呀中二病更加唔洗講

伊利亞唔係會自爆咩

反而我隻狗拳就快5星...
用幣有得換, 進度穩定好多

點打都過唔到

今日終於搞完五星開埋專
可以換布丁屈pvp

今次咁耐都唔出新pool

下個pool仲可以飛

幫你慳錢

仲有成個星期

真正要抽既仲有成個月要等

好想抽隔離個雜POOL

忍下啦
拎D石回下HARD關同回體好過啦

H14-3頭幾個通關隊全撚部外掛來

係， 之前我睇人重播學下點打，點知第一關都死左3隻

90lv以下三星一撚定外掛

有冇人可以講下15-3應該點打d狗仔

我用左新年UE 酒鬼 女帝 月月 望
咁樣組黎過
一有技就開技劈D狗仔

冇朋

法隊又打唔穿

幾lv

99

我94都贏
布丁 狗拳 小望 月月 女帝

啱啱先睇到新年日和6月3日至17日，姐係情人節靜流係17至30？
唔通成個7月真係復刻泳裝？
8月就啱啱好出姆咪

大暗鍋又嚟
但係情人節靜流係17至30呢個sure咗未
我覺得佢會一個pool拖成個月

17至30呢個係我純粹鳩估
但又可能17至30復刻2隻泳裝，
7月頭至中情人節，7月中至尾復刻埋餘下果2隻
咁樣對到個情人節活動同轉蛋池之餘又可以復刻

其實真係有心打差極都唔會低分

下 2王先舒服 唔洗又搶開又剩

初期2隊高傷一隊低好正常

小弟正是,是關買左AC都係幾個月
2隊打到高分我覺得自己叫做有交代
係得返隊廢既,問返團友點組去試高分D

唔夠隊員點試個分別都唔大
主要係破防隊員個問題
你頭2隊打好d比較重要

所以第3隊我唔係借月月就係女帝黎試傷先

有5000鑽

計算仲精密過我返工啲MIS report

你好似玩左4日

係咪差咁d野

純文字討論

圖呢

第5日了

想問下升邊隻5星先會好啲

想問你係咪每日可以用3000管升野我玩左成個月都仲係排3XX名

3000管？

入公式姐 打520個分落去就會有資料出黎
btw 個表都唔係我做
另外真步應該冇呢樣野

3000管

真些步隨隨便便都前250 小小練度都前50 ez

長腳蟹仲要又白又滑

假波

酒鬼上左5星繼續升佢專定係升空花?

緊係升專

坦到仆街

地下城都要升晒 冇咩所謂
我就空花4星先 再升滿酒鬼

都係升左空花4星先 而家完全坦唔起

我都有咁既打算了

屎忽撞棍3星左鏡華關了

伊莉雅果關仲易打

好難打

第一次auto 就3星

試左成個星期先三星

尋日打左N次都打唔贏 冇黑騎唔使打

想問下點解打5王 朋放3號位都係佢中禁言

我都冇用黑騎...

有新年UE應該好輕鬆

咁都可以auto?咁睇黎係我lv問題

邊隻係朋?

月月

BTW UE同望未r11 如果唔確定可以r11滿裝係咪繼續卡r10滿裝?

頂 OK

我前面2隻 同UE , R11 5件升滿, 望專武升到110 ,
亞里山R11 5件未升滿,
酒鬼就5星 R9 6件+ 專武110

亞里莎DPS 好高... 拍得住女帝

會唔會係因為我酒鬼冇升過專既原因

隻game d企位順序唔係固定
企位好近嘅角色，打唔同王/pvp唔同隊有機會一時a前d，一時b前d

係唔係升左專會補多D

酒鬼專好似有加回量

更坦同補多d

我睇其他人, 一係雙坦 一係雙補

突然之間又3星過到 都唔知乜事

尋日真係打左好多次都過到
今日再試多次你個隊就過到

我果隊有酒鬼同UE 唔怕EZR

6點前出完三刀收工
終於有得休閒公會戰

咁多廢話就踢你

因為隻角色會行前左呢個設定膠

好羨慕上面個巴打拎pvp第一我玩左半年有多依家卡尻左係50-100呢個位 拎完獎勵無再上過去

去前d拎好獎勵好過啦

25萬有d誇張求尻其出隊雙破auto都唔只25萬啦屌

日日比人打好多次?
我見你呢d隊應該唔難拆 一日行前五十名應該唔難掛

上面果d難拆呢d易搞 打到50名就好難

黎黎去去都係果啲，係流望紡忍深麻煩啲姐

清 我戰力低 無練晒pvp角架

D女升1級又用幾十萬瑪那

次次公會戰+N2都要儲定幾千萬瑪那
照樣一鋪清袋

幾個制就無哂

呢個會上個月都有前500架

其實係個會長同個有5隻AC嘅中堅走左佬
比左個會長位我幫FD代玩緊嘅AC
我求鳩其由人自己加，咁樣都仲有700幾

冇啦啦做咩走咗佬
我公會都有一部份人係前面carry，如果靠後面果啲真係500外

會長話去fd公會，但我見佢上個月日日三刀蠍子刷分唔知啦
分身大佬話有緊要嘢唔得閒玩，呢個我就信嘅，都見到佢越嚟越遲online

個個轉會都話去朋友公會
我就唔多信啦

以前我公會有人轉會都話去搵朋友，之後有次會長直接話：其實唔洗搵藉口，你直接同我講要轉公會我會直接踢你等你唔洗等24小時

我上個月走講到明對個公會失望

佢地有冇挽留你？

我次次轉會都同會長講叫佢踢我

個ac幫fd玩下個月就可以比番人玩
無咁得閒幫佢搵前面公會辛苦自己
收工番到屋企見有咩就打埋訓教

我係熟少少先叫人踢 唔熟嘅就講聲直接走

大波波

見巴哈好多台仔話被誤鎖

飯糰身材真係幾正, 有少少肉感, 一定好好屌

畫得太大

我屌

9成9又係1周年版本改啲唔改啲既錯
個IT狗可以炒得

佢每次更新都炒得啦
咪仲係到

炒完再請返，請完又再炒過
無限LOOP

成日入屋拎體力出ERROR彈驚有冇人試過D體力都可以假垃圾IT狗

公主連結 RE:BUG

我條體力都假

頭先試過，

我仲發覺我隻聖誕熊打唔到公會戰某d王，

入唔到場會彈出去標題畫面， 試左幾次都唔得， 之後唔用聖誕熊就冇事

我正身個咸魚公會幾個40萬戰力既刀刀唔過百 我28戰力全公會第3

因為你已經拎左
但顯示無更新
按再拎多次系統檢查到出錯
自動彈game更新資料

日版ex2 6隊過到
終止唔駛次次靠磨拎個幾十萬瑪娜

屌那星 用咗成百石回出得兩粒碎

二階開始成半個公會傷害插水

班大佬打3階尾王d傷害打撚到好似打緊2階咁

係，我係無5星忍

咪撚再講
試過回100石0碎

而家先第7周尾王 應該會戰完之前打到3階

有冇日服巴打可以講吓新年怜應該4星定5星？

個個抄攻略網打我隊但冇人過到 仲要每個都同組合打兩次

雖然我沒，但公會大部分都係3星/5星
（5星打會戰3週目沒咁易死）

公會戰佢都有得上場？
我以為佢淨係pvp用

公會戰先好用，特別是對會aoe既boss,今次3週目4王佢都出到場

如果你pvp就一定要上5星，4/3星，抖S+萬聖布丁一發就收你皮

咁姐係又要刷爆活動再食女神石升5星啦

隻新game好體貼 等緊loading嘅時候可以玩小遊戲

ナナカゲ～７つの王国と月影の傭兵団

咪住，太眼訓，睇錯左，以為你講新年yui

新年怜就pvp有用，不過就一定要有5星先有坦度，4星太脆

會戰以前有用，佢比全隊魔防盾，可以擋魔法debuff

唔該哂你巴打，想問埋點解而家會戰用唔到？

因為現在3週目，連坦都唔駛出場，物理隊主流用情人姐+忍/情人姐+松鼠/情人姐

魔攻隊 安+修女 ezr放最前

感謝巴打解答，真係唔知原來日版已經去到咁嘅階段
好彩忍仲有出場機會，我將佢專武升爆後幾驚佢之後冇咩用

想問下日服大佬 怜係咩冇用了 諗緊升唔升佢好

忍都幾好用，暫時未有替代，唔駛擔心

普通版，你唔夠破防可以升，升專武先3/4星都可以用下（btw都越來越少用，有種食之無味棄之可惜既感覺 ）

Btw，利申番 我怜5星90專武，新年怜5星

訓唔著

依家先8周 睇黎冇機會見識第三階了

唉 公會有個人懷疑被誤封ac
跌100名

第3週緊

誤封既話唔會跌上次試過 但今次好多人打左4刀唔知點計

打4刀會封 全部封晒 好似係

但係係佢bug喎 又唔是外掛

係咪2服先有呢個bug？

真係唔明 日版都冇咁多bug 佢都係copy返黎再翻譯都可以成日出事

兩服都有 今次美食封得仲多 等你仲笑2服科技服

每人派1萬石啦 sonet點做野誤封又有bug

我自己覺得人地有個bug出左黎 你仲走去用人個bug拎黎打多刀 影響左個公平性 封左先都正常 不過佢應該會解封再俾番你升排名 好似上次咁
Btw我地戰隊都有人有得打4刀但無打 話唔想為左小小傷博

我都有4 刀

唔敢打，反正第四刀隊唔齊都唔會好高傷

應該升r9定留返r8好？

R9 齊唔齊裝先？

留番先? 等下次n2 直上r11

咁當然最好啦直上11

反正主要公會戰用

冇專武病嬌=冇用 佢刷得上去5星專武病嬌都差唔多r11齊裝

6次鏡華得2碎 6次黑騎得4碎 我dllm

佢唔係專左啦咩

佢應該有專，左下角logo有把劍

專130

不過玩左2個禮拜咁快上左專 想知隻病嬌幾星

台版野通常都咁 其他驚都係咁 照抄都可以一堆bug

其實專130同30主要係差啲乜

你望下把專有咩+，有啲會升TP，有啲淨係加防加血，亞里莎上左專之後勁大力，成日暴擊

所以係淨加數值?好似病嬌專30左之後其實係咪5星重要過專130?

專緊要 病嬌專有TP+

唔齊

玩左6日 得3星

所以我而家3星應該都係要130左先?但冇5星真係脆到不得了

病嬌升專重要過升星

唔係咁大獲下

下隻專比中2定酒鬼好 比中2之後隊法隊打王應該該可以上到三十萬以上

補緊要過輸出角
個人認為咋

4星左先130
不過今期我嗰隻4星病嬌都打唔到3階2/5王

但企唔到場好似又冇乜用 打唔到幾下就死

咁我都係4星左先 3星真係脆得太緊要

我3星有專爆擊到都打十零萬
同埋加tp太重要

梗係酒鬼 一隻30專酒鬼已經可以幫你推圖推到好後

其實四星都勁脆

5星應該h3都未搞到

我研究下 如果3星4星變化唔大咁130左先都ok

母60塊都仲算抵既

見D台仔話6月頭到6月中得新年日和抽即係仲有排先有野抽但一周年冇理由得咁少野抽掛直接出夏娜做一周年角啦

就係要拖到周年出夏娜先咁少野抽

幾時周年?

其實有時間俾我地回氣重好
來緊姐姐同矛依未太緊要一定要all in

8月1日好似係

肯歪出黎未

通常一換完就會歪出黎

咁即是7月得情人姐姐抽?

我仲等緊充電寶
遲下我諗可能要等埋黑騎 不過如果黑騎夠碎換出黎+4星都未歪到我就直接換算

我朋母埋上5星都係未歪過CLS

我都抽唔到鏡華焗住要換
如果唔係公會戰出唔到法隊

想快D抽野爆死拎母豬石冇隻夠母豬上4星唔夠人打

我都想抖下草石
但星期五就re0

你井都有喊what

而家都係得23000

有幾多卷?唔係卷都計井?

中二放咁前你借隻5星好過 酒鬼先自己練

1卷

我留左90幾卷俾夏娜 去到夏娜應該有170卷左右

日服冇卷買

突然諗一諗 日服冇卷買所以卷都計保底 咁台服有卷買會唔會卷唔計保底架

仲有幾多人冇新年優衣

唔計

咁撚耐，抽都抽到保底啦

我冇
利伸日服

唔該哂巴打你詳細解答

點解鎖唔中我啊 屌解呀！！！

+1了

酌情解鎖唔講係誤鎖

屌 個加一好撚有用處
點解唔鎖我

鎖我呀，做咩唔鎖我

比佢誤鎖 冇左一日N2H2 值得咩

做咩唔鎖禾垃圾it狗

值得
就係差一至兩名差一級獎勵

爭頭十果d咪值得其他真係拎返一日刷返H2好過

跌左刀嘅話咪仲衰

我今日救人救到閃退跌左刀
屌那星

5王成日都冇人打

咁難打

今次個會跌到得千3 4

200名

1 伏1300 高傷過2 伏頭200

美食服？

我地公會越打越高

淨係要求出3刀

啲人出唔晒都唔踢

係美食 我漏左兩刀 都暫時打最高

要等聽日先有re0情報

留左幾石

每日500石買齊到後日都係得23000

愈來愈覺得萬布丁卡r9係無用
快小小飛出去咬人又點 下下都miss有咩意思

對面後排夠脆既miss少少都夠洗既，不過都差唔多要升rank啦

已經慘到連亞里莎都咬唔死

係，咬落坦度直頭R JJ

直接上R11?

快d聽日啦

唔卡r9就直接拉滿啦

聽日全0

唔信

我升4星用黎拆千歌ue，其他情況已經唔會出萬布丁

差成14 塊，聽日唔駛諗

母啦

其實今朝好似先得百1塊左右

重置左? 3關6粒都係18粒

h2重置是常識吧

運氣差試過重置完得4粒

冇石了

正常運氣已經係咁
唔駛特別差，知唔知差係點？我show 比你睇
以下係早幾個月H3 既亞里莎係精神既

前兩日先黑騎6場0碎

聽日病嬌會戰勝歸來

3關重置完，18場4碎都差到仆街啦

唔駛客氣

幫你燈燈佢

今日好似病病地 hea住打3刀 好在無俾人插 1王打得147 2王打196

我都想比布丁r我jj

當係布丁咁一啖咬落去

我JJ硬過excalibur

cls 5王卡成日，一打完之後唔洗三粒鐘就變返2王

垃圾驚

屌我今日隻ezr都爆咗次

邊個弱智諗個爆擊system出黎

就快可以開POST 示愛...
搵定J圖先

1001

ezr都算，預左
問題係我閃退完再打馬，流夏嘲諷miss哂兩次條陷家剷世界線都出埋黎

今次首頁加返邊隻唔好升星

除左 UE同流夏仲有邊隻唔好升

情人姐姐

今次公會戰可以總結做一個字 : 救

首先

日和抽爆，唔好阻我，日和我愛你呀

公會戰仲有2日就打完，可以預備刷爆活動

流夏miss 好似係開始果陣太多暴擊，王早左出UB

伊莉亞傳說中既113

全5星R11
布丁 空花 望專 貓專 萬忍

5星R11 黑騎專 望專
3星R9 紡絺
5星R11 酒鬼專
4星R11 萬忍

請問呢2隊可以點解？

ps: 我伊莉亞4星R11 紡絺4星R9

係流夏前面開嗰兩次嘲諷，馬打流夏都miss
無左個推人拖慢馬動作比佢開嘲諷[sosad

200萬變120萬 on99

有冇黑貓專?
第一隊ezr應該解到喎

今次搶黎開re0

有黑貓專30R11 5星
但我伊莉亞得4星

聽日有情報?

5點一定有
日日活動次次都係前一日5點先有情報

第一隊試下姐姐ezr充電萬忍真步？

伊莉亞被貓抓死

咁無計 你ezr得4星

好 唔該哂你先

3週目只有1 3 5王 每隻只打1刀

舒服

1003

我個個800名

打得好啲巴打你可以跳前面公會
保500都好hea

我啲分越嚟越高 希望同依家個班一齊打上500

咁你記得要提醒吓你戰隊啲人，每日正出正常3刀
有啲舊成員好容易愈打愈hea

打雙子豬智仲勁過夏娜

差唔多姐

可能佢爆得多

你爆得好高，都係3周目差咁遠

唔係我

日服唔洗用月月？

要用，不過唔係呢隻，呢隻會break ,break左就唔駛降防都打得痛

想問吓而家日服出2隊物理係咪
1隊租月月再用自己女帝
2隊租女帝再用自己月月

定係要租其他角色？

上面條隊無月月女帝都470萬dmg
我都想知係第三物隊定係正常一二隊嚟

專武130等緊你

梗係130左先升5星

起身仲未1001
有機會比我搶

幫你推

開始推

真係痴撚線

隻驚本身個design 唔應該係咁血尿囉

入休閒公會三刀auto算

差少少推埋佢

1